45歲韓星金柱赫遇車禍身亡

45歲的韓國男演員金柱赫今日下午4時半左右，在首爾江南三成洞附近發生車禍，金柱赫的座駕與另一輛車相撞後，翻下樓梯車輛隨即著火，現場滿地碎片。消防員到達現場後將金柱赫送往醫院，警方確認金柱赫最終不治身亡。

金柱赫有份演出的韓劇《Argon》 剛播完，亦曾出演劇集《布拉格戀人》，在《請回答1988》中飾演中年崔澤，在綜藝節目《兩天一夜》中的表現，令他獲得大眾喜愛。另外，去年底他被爆與小17歲女星李宥英因拍戲撻著，雙方的公司也證實戀情，二人曾計劃結婚。

RIP
希望連登仔唔好笑.呢個係真男人大叔Oppa類
唔係果啲男團泡仔

之前見佢上running man仲好活躍 真係人生無常

韓狗who fucking cares

咪又係韓狗 全撞車死啦你 oppa你老母

垃圾韓狗

點可以將佢同嗰啲韓團乸型比埋一齊

揸架咁高身既車，可能都係致命原因之一

邊撚個 冇人識佢喎

覺得開心果啲人根本就係戇鳩無知同涼薄
依家死左既係一個會拍下韓國電影既演員
而唔係啲kpop呀,韓劇果類呀嘛
只要有見證過韓國電影近年既水平,真係唔會講出樓上果種咁無腦既野

仲等緊佢翻兩天一夜架

RIP狗烹哥

邊撚個

你最撚有腦
有腦就唔會棒韓狗

RIP

我唔迷韓星,我係迷世界電影
邊度有好電影睇我咪去欣賞
即係好似印度有時都有啲好戲
好似近幾年3傻,PK,同今年套Dangal咁
我睇完覺得真心正,但連登仔咁敵視南亞既所有野,成日蝻呢樣蝻果樣,咪錯過左好作品囉
依家死左個韓國電影演員RIP下都唔得?死者要比你侮辱?
This is連登

呢單野根本唔需要係咪都掛鈎落韓唔韓狗呢個命題上
我RIP只係純粹表達返對一位電影業人員離世既尊重

得喇得喇 知你好撚識貨

個三套野有兩套高登時都大把人講啦
以為佢睇d咩野戲咁清高

你最識貨添 識得讚人

然燈仔只係識盲反同盲撐 完全唔撚洗睇內文就比comment

算啦
人地以為自己好醒

小學雞論壇